Este README normalmente documentaria quaisquer etapas necessárias para que seu aplicativo seja instalado e em execução.

O que é este repositório?

    Resumo rápido: Criação de uma base de lead com cursos gratuitos

    Versão V2.0 -> (10/05/2017).

Learn Markdown: https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo.

Como faço para configurar?

Resumo da montagem:

    Necessário ter um servidor, recomendado o Vertrigo para localhost, onde o projeto foi criado.
    Utilização de um banco de dados, recomendado phpmyadmin

Diretrizes de contribuição.

    Escrevendo testes -> Criar branch para teste.
    Revisão de código -> Criar branch para teste.

Com quem falo?

    Proprietário ou administrador do Repo.
        Leandro Sanches <leandrosancheslima@gmail.com>

    Outros contatos da comunidade ou da equipe.
        Equipe de Web Designer do NEaD (UNIGRANRIO).